是靚晚 炒翠玉瓜 配 麻醬手撕雞

啱啱先踏出公司門口

老闆咁早食晚餐

收咁晏?

是

食好西唔預小妹

想整手撕雞但唔想買咁多，邊度買好？
p.s. 入廚新手

點解印巴可以成日咁早返到屋企食飯。。

買隻雞髀返去撕

想食百里香

WFH
不過就算正常收工時間我都係收5點
行到返屋企5點3

好爽仲要同屋企咁近

人工低
係要有取捨
我揀人工低但係近屋企同埋無乜野做

即係冇味果d 然後自己整？
我見好似幾健康 但用雞髀就好似好肥～

人工低極都夠你一年去幾轉台灣

係
我老母就係買成隻冰鮮雞
放入飯煲焗熟
之後再手撕落日式芝麻醬
想再好食啲就再加啲芥末同紫菜碎

因為我唔洗供樓 無女要養啫

原來ching無女朋友

定延唔洗我養
自給自足

手撕雞係凍嘅？

On9?

定仔養返你轉頭啦

垃圾先會鐘意定仔